<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyZodiac</string>
    <string name="txt_FechaNacimiento">W rozległym kosmosie, gdzie gwiazdy szepczą sekrety, podaj swoją datę urodzenia i odkryj, jaki los szykuje dla ciebie wszechświat.</string>
    <string name="lbl_boton">Akceptuj</string>
    <string name="hint_cuadroFecha">Wprowadź datę</string>
    <string name="fechaVacia">Musisz wprowadzić datę.</string>

    <string name="AniosNato">Wiek: </string>
    <string name="AniosNoNato">Nienarodzony.</string>
    <string name="AniosNatoEsDia">Witamy na świecie żywych.</string>
    <string name="PalabraAnios">lat.</string>

    <string name="lbl_FechaNacNato">Data urodzenia:</string>
    <string name="lbl_FechaNacNatoEseDia">Data urodzenia: Dzisiaj</string>
    <string name="lbl_FechaNacNoNato">Przewidywana data urodzenia:</string>

    <string name="Capricornio">Koziorożec.</string>
    <string name="Acuario">Wodnik.</string>
    <string name="Piscis">Ryby.</string>
    <string name="Aries">Baran.</string>
    <string name="Tauro">Byk.</string>
    <string name="Geminis">Bliźnięta.</string>
    <string name="Cancer">Rak.</string>
    <string name="Leo">Lew.</string>
    <string name="Virgo">Panna.</string>
    <string name="Libra">Waga.</string>
    <string name="Escorpio">Skorpion.</string>
    <string name="Sagitario">Strzelec.</string>

    <string name="Eres">Jesteś </string>
    <string name="Sera">Będzie </string>

    <string name="descrip_Aries">Śmiały, energiczny, odważny i rywalizujący. Baran to naturalny lider, który kocha wyzwania, ale bywa impulsywny i niecierpliwy.</string>
    <string name="descrip_Tauro">Solidny, praktyczny, cierpliwy i lojalny. Byk lubi stabilność i wygody, bywa uparty, ale jego determinacja to jego największa siła.</string>
    <string name="descrip_Geminis">Komunikatywny, ciekawski, wszechstronny i towarzyski. Bliźnięta uwielbiają się uczyć i dzielić wiedzą, choć mogą być niezdecydowane i rozproszone.</string>
    <string name="descrip_Cancer">Emocjonalny, opiekuńczy, wrażliwy i lojalny. Rak jest bardzo intuicyjny i związany ze swoimi emocjami, ale bywa nadopiekuńczy i oporny na zmiany.</string>
    <string name="descrip_Leo">Pewny siebie, hojny, kreatywny i charyzmatyczny. Lew lubi być w centrum uwagi i przewodzić, choć może sprawiać wrażenie egocentrycznego lub dominującego.</string>
    <string name="descrip_Virgo">Skrupulatny, zorganizowany, analityczny i pomocny. Panna jest perfekcjonistą i lubi pomagać, choć czasem bywa krytyczna i zbyt zatroskana szczegółami.</string>
    <string name="descrip_Libra">Dyplomatyczny, sprawiedliwy, uroczy i zrównoważony. Waga dąży do harmonii i lubi sprawiać radość innym, choć bywa niezdecydowana i unika konfliktów.</string>
    <string name="descrip_Escorpio">Intensywny, tajemniczy, namiętny i lojalny. Skorpion ma głębokie emocje i silną wolę, ale bywa zazdrosny i skryty.</string>
    <string name="descrip_Sagitario">Przygodowy, optymistyczny, szczery i filozoficzny. Strzelec kocha wolność i nowe doświadczenia, choć bywa niecierpliwy i bezpośredni.</string>
    <string name="descrip_Capricornio">Odpowiedzialny, ambitny, zdyscyplinowany i praktyczny. Koziorożec ciężko pracuje, aby osiągnąć swoje cele, i ceni stabilność, choć czasem bywa zbyt poważny lub nieugięty.</string>
    <string name="descrip_Acuario">Niezależny, humanitarny, oryginalny i wizjonerski. Wodnik myśli w sposób unikalny i troszczy się o dobro wspólne, choć może sprawiać wrażenie zdystansowanego lub mało emocjonalnego.</string>
    <string name="descrip_Piscis">Współczujący, pełen wyobraźni, intuicyjny i marzycielski. Ryby są wrażliwe i empatyczne, mają silne połączenie emocjonalne, choć mogą unikać rzeczywistości i skłaniać się ku marzeniom.</string>

</resources>